點解 元氣啲壽司咁好味

特別好味係和牛壽司同 炙三文魚壽司都係十蚊一件
仲有三文魚頭湯

咩嚟

我好食啲

kinder

我就是 虫
虫 虫

有10蚊咁平咩

炸蝦卷正到

屌食元氣唔叫我 我搵唔到人食

印像中好似得天婦羅蝦壽司係$10

元氣卷正～

炙三文魚壽司真係入口即溶 佢切到好撚薄

三文魚潮文

炸軟殼蟹同炸蝦卷

一定要是食玉子壽司

辣味三文魚

我都一個人去咋

我都一個人另咋平時
組團一齊去啦屌

10蚊件咁貴。。。

你見到我會嚇到你調頭走

爭鮮都一樣

可能你你見到我嚇到掉頭走呢

Wanna eat with wan